集思廣益，如何不失霸氣收返同事錢

是咁的...
公司每逢有同事生日果個月大家都會夾錢買蛋糕
無奈每次都有一位同事從來都唔會夾錢但又次次都食
請問咁多位巴打絲打點樣收返佢錢之餘不失霸氣又有體面令大家都唔尷尬

利申佢生日果個月work from home冇幫佢慶祝
重點呢個同事每日都為咗慳錢行一個站拍2蚊去坐車

佢憑本事食蛋糕
點解要比錢
屌你老母

職場逼人俾錢home office就唔慶祝嘅話即係你哋唔熟啦，你有個唔熟嘅人生日，條友啲fd無啦啦夾你俾錢點會gur

當佢夾咗錢，你哋係咪又補返個蛋糕俾佢呀，計返其實條數咪又喺到

利申 你同事

揾次叫佢幫手買
睇吓佢問唔問返你哋夾

老老豆豆.係唔熟.仲要好乞人憎.大家都睇唔過眼佢次次都咁

老實講
逼人夾錢真係好老土

讀u個陣 有次ocamp 個d re u 聚會
咁d組爸媽本身就fd黎
無啦啦攞個蛋糕出黎話幫其中一個組媽慶生

咁十幾二十人 我驚會唔夠分 又費時人地請 仲懶禮貌咁話唔食

點知原來係要每人夾返錢比個蛋糕
唔知情 唔熟
佢要幫個fd 慶生 成班人無啦啦比人屈夾蛋糕錢
錢好少 但我記到依家

😦😦😦

強姦你個銀包

但樓主個同事次次都食都唔肯夾呀嘛